{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000954",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "주문진횟집"
    },
    "text": "1989年から共にしてきた注文津刺身屋は弘文里で始まり、今日まで運営されています。 営業時間は毎日11:30から21:00までで、毎週月曜日は休みです。 注文津刺身屋では様々なメニューを提供しています。 刺身の盛り合わせは4-5人基準で170,000ウォン、3-4人基準で150,000ウォンです。 ノウタケは3-4人基準で200,000ウォンで、カンドダリは4-5人基準で170,000ウォン、3-4人基準で150,000ウォンです。 鯛とスズキは全部で4-5人基準で170,000ウォン、3-4人基準で15万ウォンです。 ヒラメは4-5人前で170,000ウォン、3-4人前で140,000ウォン、2人前で120,000ウォンです。 クロソイは4-5人基準で170,000ウォン、3-4人基準で150,000ウォンです。 注文津ヘシンタンは150,000ウォン、タコヘシンタンは130,000ウォン、タコヘシンタンは110,000ウォンです。 アワビ鴨ベクスクは65,000ウォン、アワビ鶏の水炊きは55,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "注文津刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "注文津刺身屋の営業時間は毎日11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "注文津刺身屋は何曜日に休みですか？",
            "answer": "注文津刺身屋は毎週月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "注文津刺身屋ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "注文津刺身屋では様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "刺身の盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "刺身の盛り合わせは4-5人基準で170,000ウォン、3-4人基準で150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノウタケの価格はいくらですか？",
            "answer": "ノウタケは3-4人基準で200,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンドダリの価格はいくらですか？",
            "answer": "カンドダリは4-5人基準で170,000ウォン、3-4人基準で150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鯛とスズキの価格はいくらですか？",
            "answer": "鯛とスズキは全部で4-5人基準で170,000ウォン、3-4人基準で150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメは4-5人前で170,000ウォン、3-4人前で140,000ウォン、2人前で120,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロソイの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロソイは4-5人基準で170,000ウォン、3-4人基準で150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "注文津ヘシンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "注文津ヘシンタンは150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコヘシンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "タコヘシンタンは130,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ鴨ベクスクの価格はいくらですか？",
            "answer": "アワビ鴨ベクスクは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ鶏の水炊きの価格はいくらですか？",
            "answer": "アワビ鶏の水炊きは55,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 483
    }
}